[波台已死] 行一轉波台 法國個個po都係d廢鋒開

揀啲咁低汁既球員做會然名
開既po高汁有限

同你一樣

青你咁講就有啲講唔過去了

n賓高汁
丹麥國寶

同你一樣咁高汁

系你老母

lm